九龍城一人一個好食既餐廳

我真係諗唔到好多 想大家比啲日常啲既餐廳

同心泰國粉面-鴨肉湯河幾好食 不過都少貴

熱鍋泰國-幾好食得黎平

仲有間係皇室甜品對面既泰國野（唔記得名）-地方好簡陋 不過啲野幾好食 價錢適中

小方糖-咁多間糖水鋪算係有質素黎加上平

求介紹 坐左廿鳩幾年都唔知有咩好食

沙咀定壁屋呀 ?

去親都係熱鍋

泰風情都ok

蘭英印尼串燒 世界級
當年附近讀書日日食

樂園 食西多士 沙爹公仔麵

留名

樂園

德昌

海景
地茂

聯發
叉燒炒蛋飯

高級地盤飯
假期成$68

咁黑心既你...

其實小曼谷係九龍城黎講係咩級數

合成 M記隔離間泰美味 泰農（呢排有7折） 黃珍珍對面間車仔麵 海景 金泰 仲有好多

隆姐屌打

小曼谷而家已經變左垃圾，又貴又唔好食

居民表示係屎嘅級數

點睇台灣牛肉麵？

紅燒牛肉麵個湯成日唔熱㗎喎

我食過佢個二人晚餐都ok喎！係個魯肉飯重味左啲

佢話要日常嘅飯堂嘛
咁你舉例子啦

黃明記 粉麵
合興 打邊爐

隆姐泰菜

呢間oK
不過好似無土瓜灣果時咁出色

辣椒油好得

正呀

清真牛肉館

呢間OK
十幾年前覺得超貴
到而家好似無乜加到價咁

呢間又係做正
但我最愛係酸辣湯

真心覺得普通

泰金國點睇

正，個沙爹汁同雞脾黃飯

識貨！
豬頸肉雞肉花枝丸都好味

泰菜：隆姐價錢合理好味仲要送糖水 泰金國冇乜邊樣唔好食 雞翼好撚正
打冷：新城蠔仔粥好正 送綠豆邊糖水
糖水：合成清心丸好撚正 地茂平之餘又幾抵食
點心：以前好撚中意點心居 樣樣野都食過 好掛住佢希望開返啦 依家惟有食嘉豐 不過都係爭啲

可唔可以唔好吹奏？
有幾間長期食開
唔想新假期拎料再推班港女去食
一旺左又排到on9

利申：九龍城長大

興隆for sure

糖水緊係口甜舌滑啦 芒果好正

有冇人打過牛精皇
啲料點樣

方榮記打邊爐啲珍珠蠔正到

糖水鋪一定係糖佰府
入到去只叫綿花冰，第一甜品沒有之一
好食到我中學由坑口食到九龍城間新鋪

金豪

讀書好鍾意食 但啲同學話好污糟
佢地唔食 之後就冇去過

以前兩間金豪其實係咪同一個老闆？

雲吞生

食親都唔會肚痛 有咩咁污糟 個坑腩幾好味

黃明記 D港式粉麵真係好正，墨鬚銀針粉同蠔仔粥

清真牛肉館個牛肉餅
Btw 舊舖啲牛肉餅好食過新舖

enjoy eat

泰金國同泰好味都ok

竟然有人去食新城打冷，好多人食打冷只會去南記/創發。

我係新城fans，性價比高，次次去食蠔餅，有鴨蛋香味，又大碟。

態度差到仆街
唔比加單
無下次

牛元帥

乜九龍城有監獄嘅咩

日日拍烏英間野

泰農唔好食 又貴 狗都唔屌

黃明記啲墨丸好正 打邊爐必買

呢間食過晏就 以後都唔想再食多謝

樂園串過馬撚 污糟

大助燒肉 係正野黎

食到生蟲

食京川、上海菜可以去九龍城廣場的江南，lunch都幾實惠！
食日本野去大助，定食60-70蚊，燒鰻魚都幾正！
食中菜去食得妙，食素去蓮花，清清地，款式又特別！
食泰國菜黃珍珍都好味，不過好貴。
食甜品我鍾意去小方糖，冬天食椰皇湯圓燉蛋白，好滋補！

唔駛打邊爐 平時成日都買一斤返屋企分三次煮麵食 諗起就餓

黃珍珍好耐以前睇左段片
係明爐烤魚 一開爐就跳左勁多曱甴出嚟
幾十隻啦 細細隻嘅
咁多年都唔敢搵返嚟睇 童年陰影
有冇人睇過 係真定假

請問橙象好唔好食？我啲同事成日話地方乾淨又好食，心思思想試

印象中海裕幾好，不過貴

泰好味幾正

啱呀
人人去晒食小方糖合成地茂就啱
等我唔洗排隊

btw有間印度野都好食 又平

路邊街 船河屌打全港泰粉

講呢句出來你會唔會覺自己On9?
唔會嘅話 你都真on9得可以

飲茶 我覺得嘉豐都幾正

你都on撚9
事實班撚樣經常上黎拎料
你覺得你自己係咪on9呀
你唔洗答，你根本係
新假期打手

路邊街

泰國野同心完勝
點心就嘉豐啦

其實間野唔係你食曬
人地推啲好野真係無所謂 大家欣賞
推埋曬啲紫薯雞煲睇都唔想睇

街市入面間泰國野

新鮮 冬陰公湯底

泰國嘢食開泰仔 泰發
糖水食開地茂 合成
打邊爐就一定方榮記
好想發掘更多好食既

每碟份量好少 同埋一入到去勁大陣酸粟味
佢係抵在每一日都有一樣野做 $1 優惠

越南麵包好無食？

淨係食牛肉嘅話，邊間打邊爐最正

清真依家仲好唔好食？
食過一次咁大把

D蝦餃裡面肉霉霉爛爛
蘿蔔糕試過完全唔熱上枱
咁你都話正？！

以前譚點(第一代)同埋點心居先至叫正

泰好味 同 金蘭花 都唔錯
橙象垃圾
泰金國都幾好
清真牛肉館 打鼓嶺道果間唔錯
新城都好好食
合城差過地茂
嘉豐

興隆

抵食地道之選

聽連登仔講去隆姐食

同出面一樣50蚊到又無野飲份量又少，個糖水係細碗仔涼粉

根本水9我

墨丸河

金泰

仲有小店

啲火龍果仲正呀

南記，全香港最好食嘅潮洲菜，沒有之一。

泰國野泰風情係我覺得咁多間最高質，個炒金邊粉無得輸。
聯發個叉燒蛋飯係貴啲但啲蛋真係好滑叉燒真係好正，加杯奶茶真係無得彈。
義香豆品所有野都好食，成日食三寶撈米大菜糕，韮菜餅好食但唔係成日有。
豆腐花始終愛公和，個三寶魚蛋係超滑！

麵包福佬村道間Ceres真係好香好好食，不過好貴我淨係幫親得起白麵包同提子包
豪華酥皮蛋撻係全香港最撚好食！